騎馬與砍殺Ii -5

啱啱玩custom game 成班友仔撚9笑死我，就係empire vs empire那局。

khuzait真係好好玩，騎射風箏一流

我成team百幾隻都係騎射

我衝鋒，
我轉軚。
我策馬奔騰，
射你成面都係

係攻城麻煩D...

ai小助手

即係點?

唔入戰場 俾佢自己打?

f6

Thanks!